.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Fireball:

Огненный шар (`Fireball <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=119>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- огонь

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 500 футов

**Область**: 20-футовый взрыв

**Спасбросок**: простой Рефлекс

----------

Ревущий взрыв огня появляется в указанном месте, нанося 6d6 огненного урона.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 2d6.





.. include:: /helpers/actions.rst